[Lin登公投] 連尼住是否一個大仆街？

係，正係一心搵錢既仆街仔，去廣告VIP都唔撚整，賺到盡

巧令仔哇

cant agree ~anymore

評已正